今次主題曲 黑色洋紫荊

Seanie.P

呢個城市太污糟 每個人都有企圖
呢個城市太污糟 每個人都有企圖
呢個城市太污糟 每個人都有企圖
每個人都有企圖 每個人都有企圖

係咪已經受夠 仲為棟樓
現實就係咁荒謬 好似個特首
你哋自細都教我 命運是對手
世界充滿妖獸 點樣靠對手

再起多啲 再起多啲
再將樓價再升高啲
將股市樓市推高
然後再將謠言滿天飛
好似直升機 轉個頭就跌落嚟
教我點樣面對 喺地獄跳返出嚟

你要努力 我有努力
我繼續努力向上爬
你不理死活 我只為生活
你只係資本 我要嘅係基本
黑色洋紫荊要我向上爬
黑心梁振英要你向上爬

呢個城市太污糟 每個人都有企圖
呢個城市太污糟 每個人都有企圖
呢個城市太污糟 每個人都有企圖
每個人都有企圖 每個人都有企圖

錶鋪金鋪 將你價值顛倒
超市領匯 全部label
由生活再佔領你嘅屋企
黑心價值教我要 更加卑鄙

快餐
超市甚至電信
交通百佳惠康
通通壟斷 佢想控制我哋一切
官官相衛 精心設計
話我放肆 繼續抗議
即管話我插我不可一世
就要繼續 反建制

金融海嘯帶你落地獄
俾你感受一下呢個世俗
制服你自己係你件制服
黑色洋紫荊叫我哋繼續

呢個城市太污糟 每個人都有企圖
呢個城市太污糟 每個人都有企圖
呢個城市太污糟 每個人都有企圖
每個人都有企圖 每個人都有企圖

看不到 聽不見
從未有試過禱告
現在在臉上畫上句號
如今 可給我勝出
這領土 多麼恐怖
命運在對手

呢個城市太污糟 每個人都有企圖
呢個城市太污糟 每個人都有企圖
呢個城市太污糟 每個人都有企圖
每個人都有企圖 每個人都有企圖

呢個城市太污糟 每個人都有企圖
呢個城市太污糟 每個人都有企圖
呢個城市太污糟 每個人都有企圖
每個人都有企圖 每個人都有企圖

推

黑心梁振英 要我向上爬

黑心鄭柒婆 要我向上爬

會唔會係用依首啊

幾年後嘅今日，Bakerie班仆街上大陸賺人仔賺到笑，理撚得政府做咩

lmf揸緊中指先係主題曲